[兇手下落不明]一名20歲的阿仙奴球迷在前往觀賽的途中在車站被刺死

《鏡報》消息，一名20歲的阿仙奴球迷在前往觀賽的途中在車站被刺死，目前兇手尚未被找到。

遇害者名為Tashan Daniel，他在當地時間24日下午與自己的朋友準備前往倫敦，觀看阿仙奴對陣諾定咸森林的聯賽盃賽事。

兇案發生在西倫敦的希靈頓車站。目擊者稱，Tashan和他的朋友與另外兩人發生了衝突，隨後對方一人捅了Tashan。警方在事件發生後對車站進行了疏散，目擊者稱，有醫務人員在現場嘗試對Tashan進行急救，但他在登上轉運車輛前就已經被確認死亡。

警方負責人Sam Blackburn表示：「Tashan是個好小夥，他才剛過完20歲的生日，這次是要來倫敦看阿仙奴的比賽，他年輕的生命不該湮滅在一次毫無人性的襲擊中。」

「他的家人徹底崩潰了，我們現在正在儘可能地向他們提供幫助。」

阿仙奴球會發言人也表達了態度：「Tashan Daniel是一名年輕的槍迷，他的離世讓阿仙奴球會的每個人都深感震驚、悲痛。在這個令人痛心的時刻，我們與Tashan的家人同在。」

屌咁危險架咩 睇下波都俾人吉死

Football hooliganism 個名唔係流

RIP

熱同軌搵人出嚟認左佢

R.I.P.

用針吉?

港XX父

所有證供

都指向一個人

港父早兩日開po話阿狗要死

得一個人人都敢殺

港父人都...

熱已經無當阿係敵人好耐啦
一隊歐聯一隊歐霸都唔同level

一個有冠一個冇

港父衝出國際

大家見當時人無入黎就知佢著緊草

Eastern Promises